我破壞咗人哋嘅家庭日

今日做毒撚 單拖喺柴灣cc睇侏儸紀世界
單我發現有一家三口坐喺我隔離就心知不妙
因為個細路得幾歲大 一撚定噪足全場
唯有希望個老豆老母識(肯)控制個細路

咁開場啦 個細路果然冇令我失望
不停大聲講嘢 又話「嘩大恐龍呀！」「我跌咗粒爆谷呀！」
我周不時都刻意望過去 俾啲壓力對家長
咁個老豆都有噓佢嘅 但有撚用咩
個細路根本唔知戲院係唔可以講嘢
最撚慘係個呀媽會主動同個仔講嘢
「你睇恐龍bb呀」「你唔好含住啲汽水唔吞呀」

我原本毒撚心態 多一事不如少一事 廢事同人鬧交
所以我細細聲喺人背後講壞話就算我: 老豆: 老母: 細路:
我: 帶個咁細嘅細路入場睇咁嘅戲 都忽忽哋嘅
老豆竟然聽到 但佢都冇大大聲屌我 細細聲屌鬼算
老豆: 成場喺度啤住哂 屌你老母都痴撚線
呢個時候我都忍唔到 於是發火屌鳩佢
我: 你覺得自己啱咪企喺度大大聲屌我囉屌你老母
個老母就跳撚咗制 元秋上身向我咆哮
老母: 你做乜撚嘢咁惡用粗口鬧我個仔呀 你條仆街！
我: 係你老公屌我先嘅 仲有我而家係屌緊你呀死八婆！
老母: 你自己一個睇戲仲要咁惡 唔撚鍾意人噪咪走囉！
我: 你咪繼續咁屌我囉 我就睇下你會教到個仔點撚樣
老母: 你正一有爺生無乸教呀！仆街！
我: 我係唔係就唔知喇！但你個仔就一撚定係有爺生無乸教！
跟住佢哋一家人就走咗 仲走住嚟屌

成件事 對父母當然係冇公德心 仲聲大夾惡
但我最不滿嘅係周圍嘅人嘅反應
明明坐佢哋另一邊個男人 坐前面嗰幾個中學生都有被個細路影響到
但點解唔出聲話佢哋呢？
香港人已經被大陸人溝淡 變得越嚟越唔文明
如果再唔出聲指責佢哋 香港下一代就會有樣學樣
到時唔洗共產黨做嘢 香港都會降格成為「香港市」
我希望香港人可以喺是非黑白面前勇敢啲 錯就要屌(我自己都係)

睇得出

所以不嬲帶定一紮橡筋 邊個騷擾到我就射撚柒佢

以前細個好憎人亂拋垃圾 但而家有時順手就dum咗垃圾落地 原來我自己都被大陸人潛移默化咗

你免費幫人升級做4dx喎ching

唔知係咪睇到慣哂 啲職員好似好平靜咁 木口木面咁叫人喺出口離開

試過睇星戰又係咁，個細路老豆仲要應個仔，diu 9佢老豆，仲話同小朋友傾計有咩問題，周圍仲要無人幫口

真係想像到個細路當時個樣

屌就係你地幾條撚樣喺度嗌交，嘈到我聽唔到邊條友偷左條恐龍骨

下次你犧牲下，一路睇一路喺佢耳邊細細聲「屌你老母屌你老母⋯⋯」無張loop，當自言自語

家長未教識仔女入戲院睇戲唔好出聲就咪帶佢地入場睇啦

同佢開片嗰陣套戲完撚咗喇喎

吖屌你奶套戲完左梗係無人理你啦

我話你知 係無用架 想靜吖 自己揀時間睇啦

我都試過好似你咁。係吖 無人幫架 仲話你唔出聲少把聲先應該.....

所以我咪出緊credit先同佢噪 但都係冇人出聲

不停噓個仔 但個仔根本唔知點解要噓佢

其實小朋友真係唔明，班垃圾家長係一切禍根

明明柴灣距離北區勁遠...
無計 柴灣戲飛真係勁平
頭場30早場35中午40
冇一間做到

原來細個個時父母唔帶我睇戲係用心良苦......

你識自我安慰咪好囉

試過一兩次呢啲情況 我會殊左先
好在啲家長都知醜 殊完都會叫小朋友靜啲

屌你老母諗起有次同fd睇戲又係咁
後面幾條mk仔mk妹傾計傾足半場
次次想起身爆鳩佢都比個fd禁撚住
話咩多一事不如少一事
諗起都嬲鳩 屌